今晚我中頭獎 每人一對限量板ultra boost

係先好，屌你老母

留名

留名等收禮

我要現金

lm

Lm

好呀

樓豬好波

準備好上flight club , stockx 買黎送比大家
一定真

唔好走數

LM先

taobo?

lm

你大獲啦

Lm

又捐錢馬會，樓豬真好。

LM

想換鞋好耐，多謝先

屌多謝大佬

我

Ok ub

送都唔要

LM 淘寶都要

留名 好運

多謝晒

你唔講你買咩
中左咪可以走數

限量版係咪adidas個da調轉？

屌 係先好講

Want

多謝樓豬

留明
唔貼飛中咗話無中都得喇

nmd

Sns 唔該

絕不走數
我要中呀

識貨

ub

留名要對hypebeast ultraboost

Lm收禮

Hypebeast ub for sure

Thx

要hypebeast

多謝哂

留明

Ok

我要Nike nmd

留名著新鞋 btw可唔可以轉nmd

留名先

Ho ball

劉明咪走數

卜

留名睇走數

lmlm

fatfat了

留咗先算

走數死全家

留名祝好運

祝你好運

係咪啊

可以呀

lm 祝你中頭獎

lm睇數走

留名！

劉明

lm定冇壞

LM 先

留個靚名先

等睇表演

等收禮

Lmlm

，lm

多謝樓主

多謝先

留名等收禮 樓主走數死全家

thanks

lm 走數仆街死

起身番工啦
下次黎過